export const data = [
  {
    question: "Cual de las siguientes opciones no es un editor de codigo?",
    choices: ["vim", "vscode", "emacs", "word"],
    answer: "word",
  },
  {
    question: "Que lenguaje no es orientado a Objetos",
    choices: ["Java", "Haskell", "C++", "Python"],
    answer: "Haskell",
  },
  {
    question: "Que lenguaje no sirve para estilizar sitios web?",
    choices: ["Stylus", "Less", "Sass", "CSS", 'PostCSS', 'NextCSS'],
    answer: "NextCSS",
  },
  {
    question: "Cual es una base de datos No-relacional?",
    choices: ["Sql", "Mysql", "Acces", "Postgress", 'MongoDB', 'MariaDb'],
    answer: "MongoDB",
  },
  {
    question: "Cual es un lenguaje compilado?",
    choices: ["C++", "Python", "Javascript", "React", 'HTML', 'Angular'],
    answer: "C++",
  },
  {
    question: "Cual no es una ditrubuci√≥n de linux?",
    choices: ["Ubuntu", "CentOS", "Red-Hat", "Fedora", 'Debian', 'Windows'],
    answer: "Windows",
  },
  {
    question: "Que es Git?",
    choices: ["S.O", "Bases de datos", "Editor de codigo", "Control de versiones", 'Lenguaje compilado', 'Lenguaje interpretado'],
    answer: "Control de versiones",
  },
  {
    question: "Cual es la ultima version e JavaScript?",
    choices: ["1.6", "2.0", "ES6", "E4", 'Script5', 'Java200'],
    answer: "ES6",
  },
  {
    question: "Es un ciclo de programacion",
    choices: ["Quiza", "Maybe", "While", "Where", 'From', 'Select'],
    answer: "While",
  },
  {
    question: "Siglas de Documetn Object Model?",
    choices: ["DOC", "DOM", "Modeule", "ODM", 'Testing', 'QA'],
    answer: "DOM",
  },
];
